看国庆烟火 真的很感动 咱们国家好强大啊😭😭

悶

為左雲加贏波放

係 連個天都為左國家而哭泣

嗯

国慶咁開心 吾巧講依啲ok?

蓋ching